鞭屍系列-澳門人在英國：實在看不到英國有意賦予BNO人士英國公民資格

最近好多移英group好撚多呢D所謂中間派/藍絲扮黃，反駁佢又話人黃衛兵唔比言論自由，同群主投訴又當睇唔到

藍屍就死返係香港唔好去英國

呢條友好耐啦
成鳩日潑BNO冷水

屌你扮黃啲人識分㗎啦，你當啲黃絲係白癡定你知黃絲其實係白癡，怕佢地比人呃咗去唔聽你講咋

唔係話白唔白痴

係好多人唔撚理政治立場

真藍同真黃都無問題

偽君子最可能

表面黃

關鍵時刻撐權貴

澳狗

呢條澳門狗好出名啦
見到你班葡狗冇得再去英國 心都涼晒
單係呢樣已經夠我支持脫歐

大師？

我留喺香港都唔覺得有香港公民資格，so?

大把呢啲人啦
一係做移民agent
一係就辛辛苦苦先移到去歐美以為做咗人上人恥笑仲留喺支那地區啲人，點撚知而家改到咁易就過到去留低條氣唔撚順係都要搵野黎抽秤

點定名 人一出名有排煩

干卿底事？

條友根本五毛黎
澳門狗wfc

可以呀，要照常申請之嘛

悲哀，睇見都覺得悲哀，面對一個既定事實，硬要監生東拉西扯咁拼湊出黎話佢係謊言。落筆每一個字都係與心違背，淪落到咁真係

應該話當年一早走嗰班真係放棄哂事業過去，仲miss埋90年代到2017其間啲樓市升幅，梗係唔撚順氣啦

no
歐盟公民冇再去英國
入咗去嘅可以留

藍絲只能夠係香港大陸台灣星馬有最大利益，去到外國冇晒優勢，又食唔倒老本，由其係鄉士陀地果類人，香港啲人帶埋錢走佢地都會陷 家 仆街。

呢個澳門人住咗英國一排，應該有居留權，可以繼續恥笑港豬。

佢應該未入籍英國
希望祖國趕佢走

仲要本身去左外國果批藍絲都係一心想 呃鳩啲鬼佬完全左野冇誠意，對外國人做所有野基本上都陽奉陰違，搵鳩笨柒，做飲食如事，做其他野亦如事。
如果走左大部份會真係做野嘅人過去，佢地基本上令白人懷疑機會率增加，亦令好多嘢出現缺口，原本華人嘅事只能搵佢地小圈子，但大量香港人過左去，好可能變成原來獨家擁有嘅野，變左有人唔再係獨家得到呢方面有利條件。

ON9
本來BNO就係英國國民
叫師兄啦柒頭

簡單黎講真港人會良幣驅除劣幣
剩計勤力都勤力過班契弟

一貼澳門人在英國就諗起世澤把聲

擺明妒忌啦 佢搞咁多嘢先入到藉 相比下 bno holder入藉易咁多